\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage[portuguese]{babel}
\selectlanguage{portuguese}
\usepackage{imakeidx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{natbib}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{tabto}
\usepackage{comment}
\usepackage{lineno}
\usepackage{svg}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{array}
\modulolinenumbers[5]
\setlength{\marginparwidth }{2cm}
\setlength{\parindent}{2em}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{longtable}

\makeindex

\begin{document}

\input{Paginas/0-Capa}
\newpage
\section*{Tabela de versões e edições}
\begin{center}
\begin{tabular}{ | c | c | c | c | }
 \hline
 \textbf{Data} & \textbf{Versão} & \textbf{Descrição} & \textbf{Autor} \\
 \hline
  17/11/2021 & 0.1  & Início do documento (capa e preâmbulo)& Todos \\
  \hline
  18/11/2021 & 0.2 & Início do diagrama SD & Todos  \\
\hline
  19/11/2021 & 0.3 & Início do diagrama SR individual (gestor e espetador)& Todos  \\
\hline
 20/11/2021 & 0.4 & Finalização do diagrama SD & Todos \\
\hline
  20/11/2021 & 0.5 & Finalização do diagrama SR individuais &Todos \\
\hline
  20/11/2021 & 0.6 &Diagrama SR geral & Todos\\
\hline
 20/11/2021& 0.7  & Anexos & Todos  \\
\hline
  20/11/2021 & 1.0 & Finalização do documento & Todos\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\textbf{Link GitLab:}
\url{https://gitlab.com/showbiz1/d4-goalmodels.git}

\newpage
% Indice
\renewcommand{\contentsname}{Índice}
\tableofcontents
\linenumbers
\newpage
\setlength{\parskip}{1em}

\section{Preâmbulo}
\input{Paginas/1-Preambulo}

\newpage
\section{Strategic Dependency View}
\input{Paginas/2-SD view}

\newpage
\section{Strategic Rationale View}
\input{Paginas/3-SR view}

\newpage
\section{Anexos}
\renewcommand{\thesubsection}{\Alph{subsection}.}
\subsection{Lista de Requisitos Não-Funcionais}
\input{Paginas/4-Anexos}

\end{document}
